====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le problème du bassin versant de la Durance est alors posé , dans toute son épaisseur .
Entity Name (Type) :: Durance (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Durance (LOC)
Total entitiy counts: 1

